經歷過先明呢個暗號：巴班基達👍🏻

🤧好懷念以前

必買
但玩多兩次之後就冇買 太勁好悶

卡路士打前鋒

用隻18 speed 假人賺錢，夠26蚊買巴達基達，
之後可以買多隻尼日尼亞妖人 or 直上卡路士

贊尼